觀塘道發生咩事

有車cut影線